{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_041315",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42080&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "고성 비치타운펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。 チェックインとチェックアウトについてのご案内は以下のとおりです。 チェックインは基準人数料金で行われ、基準人数を超える場合は追加料金が発生します。 追加人数が必要な場合には、ペンション管理人にご相談ください。 追加人数は宿泊しなくても料金がかかります。 最大人数を超えるため入室をお断りする場合は払い戻しできませんので、予約の際には注意してください。 ペットの同伴入室が可能な場合を除き、ペットは入室できません。 付帯施設がある場合は追加利用料金が発生することがあり、イベントや付帯施設は現地の状況によって変動することがあります。 予約管理は時間差によって誤差が生じることがありますので、二重予約を防止するために先に予約された予約が優先的に処理されます。 未成年者は保護者同伴なしでは入室できません。 入室の際の予約特典としてIPTVとWiFiが利用でき、キッチンのある客室では料理ができます。 客室は禁煙で、バーベキュー場がある場合はバーベキューを楽しめます。 駐車は可能です。 ペンション運営ポリシーに基づいて基準人数および追加料金は変動する場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間について教えてください。",
            "answer": "チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "追加料金が発生する場合の基準人数は何人ですか？",
            "answer": "チェックインは基準人数料金で行われ、基準人数を超える場合は追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "追加人数が必要な場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "追加人数が必要な場合には、ペンション管理人にご相談ください。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊できますか？",
            "answer": "ペットの同伴入室が可能な場合を除き、ペットは入室できません。"
        },
        {
            "question": "付帯施設の利用料金はどうなりますか？",
            "answer": "付帯施設がある場合は追加利用料金が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "予約の管理はどのように行われますか？",
            "answer": "予約管理は時間差によって誤差が生じることがありますので、先に予約された予約が優先的に処理されます。"
        },
        {
            "question": "未成年者は一人で宿泊できますか？",
            "answer": "未成年者は保護者同伴なしでは入室できません。"
        },
        {
            "question": "宿泊にはどのような特典がありますか？",
            "answer": "入室の際の予約特典としてIPTVとWiFiが利用でき、キッチンのある客室では料理ができます。"
        },
        {
            "question": "客室はどのようなルールがありますか？",
            "answer": "客室は禁煙で、バーベキュー場がある場合はバーベキューを楽しめます。"
        },
        {
            "question": "駐車は可能ですか？",
            "answer": "駐車は可能です。"
        },
        {
            "question": "基準人数および追加料金は変動しますか？",
            "answer": "ペンション運営ポリシーに基づいて基準人数および追加料金は変動する場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 379,
        "QA": 459
    }
}